其實李嘉誠咁有錢

其實李嘉誠咁有錢，富可敵國，國際間又咁有影響力！
佢買個島，發展埋基建，叫哂所有香港人過去都仲得呀！
到時佢有錢賺，又可以名留青史
香港人又有民主自由
如果真係逼佢行到呢一步，中共真係喊出黎

可能佢已經入左共濟會又話你知咩

就算係 點解要叫香港人上島
平時香港人已經成日屌成哥

錯

誠哥係富可敵國s

因為仲未轉移到個李氐力場，所以起左個島都無用

個島冇颱風，可以日日瘋狂返工

就係因為近期講兩句你以為佢係聖人？

要走都係佢地走，我地係香港人呢篇土地屬於我哋，就算有個島你估中共會唔會放過你，你睇下台灣咪個島囉

起碼呢期佢講番人話先

買地建國 唔洗 好有錢既人帶頭

只要一部份人用本黎用黎買樓既錢就夠

中國人既傳仔性格攪到無可能會有呢種事發生
李生除左仔連玄孫既後路都安排埋

咪咁天真啦

人地有錢都唔關你事

剃中共眼眉
佢會不惜一切打爆個島

佢咁老，都就黎死啦
仲點會咁搏

港奴心態

富可敵國s~~~~

只會賺錢 你入去住 比錢先

就係就黎死先有本錢搏

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

其實買島建設呢D硬件野香港人夠錢做
最重要係國防安全+世界認受性問題

美帝肯帶頭認就FIT

地點應該考慮南太平洋/澳洲/甚至南歐?

on9 咁搞法李嘉誠等於登基做皇帝, 我就唔信佢甘願比錢出嚟貢獻民主事業，等個民選總統搞自己

可唔可以遠離中國

拿！ 其實侵侵當選果陣，當時個個都唔睇好啦，人人都笑佢冇心選，玩大左
因為人人都覺得佢係生意人，利益一定行先，唔會識搞政治
但又有邊個估到佢而家做總統做得咁好，真心為國家，又真係敢同中共對著幹！

話唔定，誠哥都會一改佢作風
一做領導人就轉性呢

佢都係靠壓榨香港人先上到位
地產霸權既始祖
宜家講幾句就洗底

錢佢多的是，但都帶唔到落棺材
話唔定佢而家想要嘅係名留青史呢

太遠走唔到咁多人或者香港人未必融入到

另一方面要考慮當地人意見
如果佢地好需要人力生力軍
可能突然走一批有學識水平專業技能既香港人都對佢地有幫助
或者幫到佢地社會

EG 日本好多鄉下地方係空置同埋有屋冇人住
因為少子化，鄉下人好多搬走哂去大城市
會唔會有地方歡迎一大批人去住振興社區?!
可以諗下

大家唔好成日固有思維一定要同時間幾百萬香港人走到
一個地方重建
係好難
可能香港民族要學猶太人以色列咁好多年之後先可以集合番一齊
我地而家先搵地方幫香港人留左個種
先努力生存
將香港文化，廣東話好好傳比下一代
再待有一日光復香港
所有香港人他朝再聚首一堂
為香港民族國家團結而流歡喜既眼淚

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

叫誠哥買起台灣再獨立建國有冇得諗?

解國需時

佢有好有壞啦
的而且確係踩住香港人上位嘅
但亦都係多得佢，我地仲睇到now,viu tv新聞報導真相，而唔係tvb d假野
我地唔洗用中移動，唔怕受監控
買生活用品又可以去百佳而唔係華潤萬家
如果唔係因為佢上到位，我諗而家全港大部分知名企業都紅色企業啦

佢係仆街但而家咁既時勢起碼都肯為後生仔講2句
好過新紅基，信和呢啲剝削完你仲要打壓你

學李光耀咁
將國家當企業咁做

共濟會有幾難入

商人既本質係利用 觀察 掌握時機去賺錢
商人唔識創造 佢係唔會做到呢樣野
佢有錢但唔代表佢識做呢樣野

佢管理公司可以咁多年都屹立不倒
可以係商場企穩陣腳咁多年
要知道，商場如戰場，一個唔留神就比人食哂成副身家，但佢咁多年都守得咁好
係面對中共又可以全身而退
佢係有料嘅！佢冇做唔等於做唔到...
侵侵都係商人出身啦，佢做總統咪一樣做得幾好！

你錯啦，人地係富可敵國s

你買個島要由零變有
做商人唔洗創造
侵侵做總統都唔係好
識打仗唔代表識管治
到美國和平既時候侵侵呢種人就無地位了

真香港人走 中共拍爛手掌啦 佢就係想用新香港人個term黎取代我地

佢都唔係好人嚟，起個島繼續剝削香港人？

永續地產霸權

只係諗到新加坡收留香港人係一個地方叫新香港市
新加坡都強2倍

你有道理
但李嘉誠唔係普通嘅商人
衣食住行所有範疇都關佢事喎
佢本身就有經驗，要由零開始唔難

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我地先係香港人
憑咩要我地主動走

再者根本避唔過中國
只會好似當年南宋咁愈走愈頹日日等亡國

咁老...

港大醫學院叫李嘉誠醫學院，起碼都真係一大舊錢扔出黎培育香港年輕人，唔吹奏佢唔通吹奏大劉買紅寶石比條女咩

條撚樣出名孤寒

不如搞殖民衛星啦

知唔知點解佢咁有錢？起個島，再賺過，繼續日日12碼，返足六日

佢中共權貴面前佢算窮啦

佢都9x歲 隨時入棺材 而家退埋休 仲同你做總統咩

做乜要無啦啦拿屎上身

佢真係咁慷慨長江就唔會起啲垃圾發水樓出黎啦

鴕鳥？
去第二個島就會無事咩...

小朋友 夠15 碎未呀?

真 · 李家城

佢有錢姐

佢唔駛幫佢2個仔 d 孫諗架？

點都會幫自己2個仔留後路

你要佢同中共撐到恒

佢走左,2個仔點算？

老實講
雖然話退左休
但你當佢傻咩
隻隻字都諗過度過先講
我估除左自己集團背後一定有班商家做後盾

真 你話光明會都好d
之前有個連登仔都入到共濟會

佢本身都唔係咩好人

哩個時候有吉士企出嚟講兩句真心唔話得，仲要咁嘅身份喎

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

大部分企業比中共開聲屌完都即刻跪低
誠哥仲夠膽駁嘴喎

庫房，外匯基金個d錢送哂畀支共？

如果佢肯
我諗好多香港人生生世世為李氏家族打工都制保證佢萬世子孫都會係富裕地長大

共濟會有兩個會員介紹你,信呢個世界有神,同係男人就已經得.所以其實唔難.

買槍 請傭兵 諗起都勁

推
支拎誠哥搞獨立

佢真係彩你有味

[中秋節]請大家記念逝去手足

方舟

誠哥根本就係光明會嘅一份子

借個位
[正視聽] 回應831太子站有假消防謬論

其實佢買起習近平都仲得

果到咪叫香港咯

到時d樓價你供都供唔起

咁誠哥起碼係有料先搵咁多，唔似其他啲地產佬仲要奶住大陸先有得搵

出黎講兩句個個當佢義士英雄
明明佢係剝削香港人錢十年既元兇

傳聞有錢人背後既政府權力仲大過中共

超人一早撤晒資 香港人WFC

啱啊 係誠哥炒起樓價再分段俾 玩撚死我地

係連登吹到中共變軟
你都算勁

誠哥點解要益你香港人

除非中共鍚佢春袋㗎啫

其實不如好似以色列咁

香港人自己籌基金好過啦

呢期政府係敵人 d人就唔記得哂地產商d衰野

出黎講幾句野就當佢好人 希望你第日住果層樓係李嘉誠間公司架啦

養隊軍隊打左成個中國返嚟都仲得，仲起個島出來，連仔真係好撚蠢。

到時佢都死左

其實已經買左 你唔知咩？

個島叫香港

如果買嗰個州係歐美大國嘅呢

推下自己post

【論述】點解無人講？一招搞掂 篤灰、清算、蒙面法

打飛機黎講 樓主幾勁

拿 賺大錢有兩種人
一種係有料到人地佩服 好似喬布斯咁 佢賺你錢既時候你比得心服

另一種就係仆街 耍手段賺錢 好似百佳趕絕小商戶 起發水樓

誠哥買起Academi就已經夠收復香港了

遠在澳洲都被中共搞緊

記得之前有ching開過個共濟會po
證實咗李嘉誠係會員

ff下

邊個同你講李嘉誠支持香港人佢由頭到尾玩緊文字遊戲喎

佢就話就夠鐘啫，佢仲有兩個仔要喺到撈嘛，冇可能玩咁盡啦

根本係

幫佢永生永世做奴隸

呢個po都唔少連登仔憎佢，誠哥自己走先啦，香港有連登仔頂住

因為香港人奴性重

有gun多錢又點,講句人話都要怕卑支人屌！

商人黎架咋唔會做蝕本生意架
擺明知道中共驚佢多過佢驚先夠膽咁講野啦

誠哥係生意人 唔會咁做

到時班香港人一定聽晒佢話
奴性出晒黎

我都係咁諗 屌 不推文回覆啦 飛機文

香港人世世代代都係誠哥奴隸
威到

支持

HKSAR -> LKSAR
LI KA SHING ADMINISTRATIVE REGION!

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

不如叫佢起隊軍隊仲撚好啦

唔好發夢啦 做番d實事啦 好嗎？

不丹 GDP 一年得20億美金
長和上年賺咗50億美金

永續誠哥

雍人會館佢有份

+1

到時中美聯手封殺

當年林早洩行獨裁管治、打壓異己、亂ban人、輕易交巴打資料出去
大家仲記唔記得？
點解佢可以咁做呀？
因為睇死我地冇其他地方好去，幾唔鍾意都要焗住上高登
最後佢點解跪低？
都係因為開左連登
人人走哂，高登變左死城，佢先話識反省自己嘅錯
就好似做獨市生意，啲野賣幾貴都有人買
但當一出現競爭，啲野就唔可能再賣得咁貴，因為冇人會買

另外，我有個問題想問大家！
大家會偏向選擇住係邊個地方？
1：樓價、物價都低，但冇民主自由，一舉一動都受到監控，情況同而家嘅大陸相似
2：樓價、物價都高，同而家一樣好難買樓，但有民主自由，唔會受監控

唔好阻認真post，麻煩大家不推文回覆

好多技術問題

而且國際將他視為中資背景

其實分分鐘大陸都想佢咁做
班大陸人成日嗌咩 人走地留下
dllm 有得走 我都想

好難，李嘉誠係香港發跡後都無忘記過潮州同鄉，佢個人係有念舊情，好難會做出被家鄉（係唔係共產黨都好）唾罵既事。

同埋誠哥有遠見有胸襟，唔代表Victor同Richard都有，呢度並唔係踩佢地兩個，但係兩位公子好明顯缺乏政治觸角手腕，更多係商業管理能力。

痴線，佢咁有錢直接買武器武裝香港人抗戰啦

到時會成為香港國父

可惜佢講到明唔支持暴力行為，冇得開個咁嘅post

我懷疑G20眾籌咁快幾百萬,
佢暗中都有出手
當然佢一聲柯打幾千萬都得啦
但唔可以做咁揚

3 ： 樓價 物價都低 又有民主自由 情況同宜家台灣類似

支持誠哥做島主

推
［重要］唔係唔比大家唱歌
首歌係激勵大家繼續抗爭
但最弊好多人以為唱歌=抗爭

新屋嶺集中營
失蹤兒童 (link:)
秘密警察
離奇自殺
狗狗報串熱線
北京企圖控制商界!!!
李嘉誠被警告!!!!!
智能燈柱
蒙面法

以上關注度比一首歌還少
你睇下Twitter d retweets 同likes 就知
公平咩

如果個個唱完歌之後 推番d 正經post
咁就一定無人屌

到時咪又係地產霸權，不了

生意手段還生意手段，無可否認李嘉誠不嬲好重視下一代同年輕人。

佢對自己既員工咁刻薄，又點會為香港人著想

利伸：屈人寺員工

佢係個會最大貢獻好似係俾會費

俾錢叫金仔發癲 去中國玩核彈好過喇

樓主應該講緊誠哥海外買塊大地，點同香港寸金尺土幾百萬得幾百呎，佢自己走先我地都係住果幾百呎，就算連登仔係度立埋國都係住果幾百呎不過算啦唔多睇好誠哥肯咁做

人地大把錢出嚟講兩句，你當人地真係同我地班窮人一樣咁關心?

人地有錢顧掂自己走資先啦 , 你地死關佢撚事佢仲有大把生意係大陸

無諗過要走

佢得罪左江派喳，當年佢撐薯片唔撐狼英

我地就會攬炒姐，誠哥睬你都

非洲都大把國家比中國買起左，遠唔遠唔係重點，係個政治取態偏邊邊先重要

Good idea

佢應該請僱傭兵對抗港共

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

仆街有聲

誠哥有心幫一定幫到好多, 最怕冇心

又唔係有錢到咁

貪香港人d 咩？又自私，縮骨，虛偽點解會覺得班港豬可以幫佢搵到錢？

push

希望李嘉城先生可以請坐左政治獄既人，守護公義同良知

有用

人地分身家
佢係分國家

香港有本錢攬炒，係因為我地係春袋。如果真係起左另一個島，中共更可以攞港獨正牌，且無後顧之憂地進攻，所以不了。

但係佢個幾個廣告係同習大大講收手

江，中聯辦同何君堯既關係

吸左香港人咁多年血
比返少少著數就要吹奏
你傻撚左呀

香港人口根本就系垃圾人口 搞黎托

屌你啦，做生意一買一賣係公平既事，邊有話邊個拎對方著數，唔啱價你咪唔好買。你呢種諗法同(要不是我們大陸人)有咩分別

運2百萬支AK47畀我哋啦

有冇睇過套戲叫 《2012末日預言》 ?

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

寧願幫誠哥打一世工都唔撚想做中共奴隸

一人派一枝ak啦 仲買島

我地少少事都屌佢。我係李嘉誠就唔會理

香港人忘恩負義得太快 依家都屌港英

以誠哥既資產其實夠唔夠同共匪抗衡？

誠哥藍架。。。

太多年輕人

痴撚線
誠哥親自落負皮

dreamer

屌睇睇下想喊

契爺

國父

叫李彭誠島又點話

915 銅鑼灣
612 721 811 831cctv

叫義憤民誠

但佢面對果個就難啲

就係而家連肯講兩句嘅人都冇乜

誠哥肯出手請隊真軍隊黎掃哂班popo 老解都仲得啦

其實地產罷權咁樣講幾句可以洗到底？
唔好同我講咩做商人搵錢唔啱
咁同黑警出份糧做份內事唔啱有咩分別？